如果俾個機會你改變自己嘅歷史 你會點選擇

幾年前撞番一個小學同學，有時會一齊飲下酒，有次飲咗三罐，feel 到大家都醉醉哋，如果當時嘴埋佢度唔知會點

威啦 知你高啦

香港歷史算唔算自己歷史？
係嘅話香港唔洗97“回歸”淪陷

你覺得嘴唔嘴好

我都想 如果改番經歷會唔會好啲

你今日會畀人metoo

罰你重睇一次

#metoo

當時大家都醉醉哋，又黑，又冇人
我覺得佢未必會推開我

享受完咪metoo你

定應該拖手
定挨係佢搏頭
定翹佢隻手

你會坐緊監

當時又凍又黑又冇人，其實好啱feel
但好清楚自己當時未去到中意佢嘅程度

純粹係一個大家都冇另一半嘅情況下 互相係彼此之間提取一份溫柔

阻止人類進化

環境氣氛摳使 最重要係咁黑望唔到到我個樣

我想選擇唔出世